【齊齊估】聽朝開市會升幾多！？

聽朝開市會升幾多！？

我先31348

30800

會唔會向下補左位先

多謝你

31233

跟住妹一陣 再一棍上31400

31424

高開313 回返洛301 之後上304 食三波🤤

46000

升3000

開親依d post都相反結果

唔信，實高開

牛仔過夜

呢樣真，一定同大隊唱反調

睇40000

29900

起碼一開食二千份熊

31250~21300

31250-31300

一開波313打鳩晒d熊

開始除淨，加埋吉利罰千萬歐元，先低後高

估高開低於100點 之後紅燈 再升返300點左加

引熊行動
殺完熊又free fall引

山幻易，年尾上四幻

聽日爆升

明天又爆升...

睇313

309

31358

聽日313熊應該唔會有逃生門
直接開市殺 殺完放業績派息果啲一黎即FREE FALL
順手引熊 之後第二日又高開番

呢個星期日市會上上落落
要撈好撈 最後一車直上320

係咪即係騰訊又會升啊

升啦 無返晒事

留意下騰訊沽空

直上36000

係直上4幻

升200點

即係點？

升到冇人估得中

31500

我先31780

31700

31765

31600

32500

31300

30850